因為呢場抗爭 同男朋友鬧到好僵

由六月開始就一直有留意反送中
亦有出去 自問都算係個半前線
之前叫過男朋友出去遊行
佢都話唔肯 到最近既一系列開槍放彈事件後
我嬲到仆街
佢話係反感警開槍 但完全冇再比進一步行動

我最近再叫佢罷工
佢都話對政治冷感 唔會罷工
因為近期既呢啲事 我對佢好失望 有萌生想分手念頭

佢除左係港豬之外 都對我好好
我唔知應唔應該分手好...

應該
唔應該

件事發展成咁都仲可以政治冷感
佢似冇人性多啲

你上得嚟問一定個個都叫你分手㗎啦
其實你自己心裏面都有答案

政治立場唔同真係好難行落去
飛左佢識過個勇武巴啦

要黎都罷 呢啲男人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

返少一日工好似叫佢去死咁
將來有仔女都係教到佢好似奴隸咁架咋

立場唔同 無討論空間
只有選擇一齊既時間唔好講
搵身邊d 朋友講好過

無人性ge都唔係人啦 都唔會對你有幾好啦 要黎把撚呀？

盡力嘗試慢慢灌輸佢聽
唔好咁快發火，救得一個得一個
如果發現佢都係唔聽，咁就bye bye啦

分啦

你點😭 我好大壓力

依一刻都仲話自己政治冷感 連藍絲都不如

我就。。女友唔夠行動派，都令我思考。。。

講真，價值觀唔同好難行到尾

Btw

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

肯出黎其實已經好好？

唔知點講你聽...

分手啦..啲細路比人打到頭破血流
佢都無反應 依啲根本非人所為

可能我地呢啲前線有呢啲念頭，其實自己另一半都會覺得我地太沖，而萌生同一個念頭

佢都係咁，會同我討論下，但永遠都係得講無做
我都唔想因為呢樣野分手，事實上我真係因為呢樣嘢有啲睇唔起佢...到底係咪我太激進？

一模一樣

頂我地2pair人個情況一樣喎 我又未至於睇唔起既，但係覺得自己好唔理解佢 又覺得大家個諗法好唔同

你仲諗咩，即分啦
佢而家唔企你嗰邊，2047一樣唔會

我都係...好多時我朋友既男朋友都會同我地一齊出黎，甚至上更前，我就會諗點解人地男朋友可以咁勇武！我男朋友就連罷工都唔肯... 雖然我知道呢啲野無得比較，但都會忍唔住諗

講就易，點會咁容易分手

Exactly the same，所以好爭扎。

出黎識返個勇武巴啦 個個又型又man
利申唔勇武

你係呢度問，你一定知結果係咩，所以唔好問人，問自己就得喇。
就算民主社會，每個人都有唔同政見，最緊要良知不能退，721，727 佢有咩睇法？如果過得去，我覺得又未必係冇良知既。
佢唔罷工，可能驚有咗份工，會影響同妳既將來呢～
抖啖大氣再諗一諗...

可能佢都係香討問緊人意見
解釋多d等佢了解你點解咁做，再勸佢一步一步嚟
如果都係死唔聽就算啦
大家都唔係同路人，繼續一齊都唔會行得遠，同嚟件事某程度都反應到佢個人幾冷血同自私功利

價值觀差咁遠，祝佢好運

呢種人比藍絲廢老瀨共既人 更加可恥

你瀨共因為你知瀨共有著數
你撐警因為你既近親係狗

但係呢啲得把口話知佢知對方既不是 但係又咩都唔做既人係最垃圾最唔應該生存

肯定連最基本既公民責任都唔會去負

如果你真係經常出前線，咁就算政見唔同都應該保護妳喎，除非佢恐懼>妳既人身安全

差啲以為自己出post

呢個男人要唔要都罷

以後如果你d朋友比黑警打 強姦 甚至你自己遭殃
你個男友最多咪鬧兩句然後當無事發生
早d分左穩番個有人性嘅好過

我反而係因為呢場抗爭同女朋友分手 港豬不了

其實男人一個連企出黎一步都唔敢，真係唔洗同佢一齊

到時你比黑警非禮強姦，你條仔都會話政治唔關佢事
做人做狗自己揀

但你女朋友港豬到咩程度？

真係逼到自己癲，屋企人又藍底。
想話分擔下我既壓力，同佢一齊出下
點知佢一句話攰唔出就打沉曬我既心

講真 唔好話男友
我有個朋友都係覺得政府唔岩
但唔關佢事
即刻覺得睇唔起佢唔想再同佢講野

唉，共勉之，唔會放棄香港！但壓力好大

對社會既事有立場都唔敢
呢個其實已經唔係政治取向既問題

頂點解我地情況可以似到咁

你覺得自己大唔大機會分手？

咁都唔出黎護妳，點照顧妳一世...要諗下喎。佢咁做，即係以後遇到難關，都唔會係積極解決嗰種人...唔太可靠...

同一個男朋友

邊有咁易香港多港豬就真

我覺得50 50 我係覺得可惜
有諗過唔同佢傾呢件事咪算
但捱得一時 捱唔到一世
我都係一個衝動既人 驚自己後悔

好多人殺到埋身先識驚
可惜到時都改變唔到任何野
然後佢地會硬食 以為自己好撚捱得
獅子山精神

我都係我又會諗如果第日真係結婚 又生埋小朋友既話 又有類似既社運...
我立場我一定會教小朋友要行出黎 發聲
但好明顯佢唔會

依家咁撚樣都唔叫殺到埋身真係黐孖筋

唔出去都仲有得傾
唔認同的話就真係分得

如果係想行落去 其實一定係要溝通既
兩邊講晒自己諗法 睇下有冇位包容到
同埋知大家底線去到邊
如果唔係總有一日會谷爆炒大獲

如果個自己女友有危險都唔救，咁唔叫政治冷感，而係跟本唔放妳喺心上啦...唔駛考慮喎

我都係 佢完全政治冷感
話自己不嬲唔理

下 仲返到工 出到糧
你班廢青咁得閒唔好阻住晒啦

快啲分啦，唔好害左人地

Same here
藍屍老母已經夠煩
仲加個港豬男友

佢本身大陸大學畢業 又政治冷感咁 發生咁多野都仲係吃喝玩樂
好耐之前同佢傾過大陸人權自由既問題 佢又問番我有無諗過有d人唔需要呢d野 佢所有親戚都係咁咪又係好地地
個時比佢串到駁都駁唔到

過多20年變中年，你老公變深藍，真係頂到?

呢個太誇，冇得傾 真係會即刻分手。

佢地的確唔需要
支那人好甘心俾人圈養

港豬=最撚自私的人

講真係大是大非前都唔會企出黎
未來你有咩危險都唔知佢會唔會為你企出黎

好似生存起兩個唔同世界咁
不過都好既 及早了解清楚對方 先唔洗愈行愈錯

價值觀問題，你地沖得咁前，因為係上到第五層，一早突破左第二層

我男朋友之前都係咁 之後我心灰意冷 直接同佢講分手再屌醒佢
跟住佢話會改變 睇多左新聞 知發生咩事 仲會同我去遊行 只係之後我會趕走佢唔好阻住我前線發夢
樓主可以直接同佢講分手 展現你既決心 睇下佢會唔會因為你而覺悟

今日都同女友分左手... 好痛但無辦法

就算政治立場唔同，都可以和平相處，問題係佢有冇尊重你嘅立場？有需要嘅時候有冇幫你買裝備？有冇關心你嘅安全？

港豬通常都係自私精

香港人，輕鬆啲啦
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

大家有冇諗過而家已經去到良知既醒覺，而唔係政治取態呢？ 721 打後，你再問另一半，如果佢仲保持"中立"，咁只係代表佢冷酷無情/心裡深藍。

你男朋友見到啲咁不公的事都唔理呀？你係對住佢一世呀將會

姐係由港豬變和理非？

宜家都重係政治冷感嘅話 都冷得幾恐佈

之前都會諗下d支那人覺得佢地好慘 宜加不了
只求黨繼續圈養佢地 唔好放佢地出黎害人
同埋唔好搞鳩香港人啦 香港人好好架

不要迫人
人家不想

分手吧

唔會吖

你點屌醒佢咁勁

經過歐洲遊歷回來，東亞其實經濟不錯，但人們的臉上，都是愁眉苦臉、心事重重的樣子。即使歐洲不少地方相對不發達，但也是看得到笑容。

看到香港人一邊工作一邊黑面發愁，沒有方法逃出籠子看看世界的無限可能，加上香港這個漂亮地方正人被毀滅而正步向死亡，我就不禁感觸落淚。

最近兩年工餘時間以哲學學習及研究人生的意義，以個體來說，人生就只有短暫與寶貴的一次機會，應該要最大化自身歡樂幸福。全世界每一個人得到開心快樂的方式，以及做什麼才有意義，那些方法和行為都不一樣，正如我吃榴槤很幸福，有人嗅到已想死。有人遇到問題跪求真神阿拉，有人不斷嘗試找出解決方法才得到安全感。有人從殺人得到喜悅，也有人從幫助人才得到確實的存在感。

弱肉強食，像東亞地區，社會意識造成強而不快，南歐地區的混弱而滿樂。旅途中，聽到在非洲行醫的荷蘭醫生說經歷，其實最快樂的大贏家，是環境最差的非洲。

人生的意義看似神聖，其實在阿富汗的一隻狗死了，對你並無意義，但對那個主人，傷心欲絕。
自己在做有意義的東西，其實都只是自己想像出來的。每個人能力有別，受過到教育和經歷也不一樣，但從中人腦會合成出什麼才是有意義的行為，做什麼行為、得到什麼結果才會得到快樂。

所謂的生命成功，是亞洲式的勝者為上，歐式的自由自我，還是非洲式的無知自我感覺良好？我自己也難以回答。

你呢？簡簡單單的收工打遊戲睡覺，虐待他人為樂，還是想辦法創造最美好的世界。
智慧、知識和良知決定人生意義的層次。層次越高，越難成功，也可能越不快樂。
如果你看到和理解到一些其他人看不到的東西，希望你多學習並去完成它。
感到無力，也希望多認識自己，保留著良知做自己可以做到的事。

如果我女朋友會上前線
即使我唔同政治立場
宜家黑警咁痴線我都會因為保護佢而陪佢上

分手
良知都冇要黎做乜？

對你好同仆街係兩回事
林鄭係仆街 但係佢對佢家人好一樣

連遊行都唔出嚟, 理下件事都唔理,
水深火熱地步都消極到咁
分得手, 佢冇愛香港, 亦唔會愛你

佢立場都係大體一致 各有各做 唔係話你出嚟 佢就要出嚟 佢可能有其他顧忌或者原因 係咪要了解一下背後嘅原因 只要係同路人 我覺得冇問題 唔係話要鬥邊個付出得更加多 咁樣只會轉入苦行僧嘅死胡同 當然可能你對另一半係有特別嘅要求

呢啲人金錢大過天
相信樓主男朋友未必真心愛佢

圍爐

利申：絲

但係件事都發展成咁都忍到嘅話個價值觀真係好唔一樣

政治之外，係人性、良知同公義
唔係話一定要上前線
但個人覺得，此時此刻「中立」已然係泯滅人性嘅幫兇

如果去到呢刻都不聞不問嘅話我會直接分手，我掙扎就係因為佢未政治冷感到呢個程度，純粹係唔會出去發夢

政見唔同，好麻煩，除非你開導到佢or大家都接受到唔同政見

又或者唔會等到要女朋友求救先到 睇到新聞預知將會有危險（放煙、瘋犬排排企）而又明知道女朋友就算咁都唔會自己走 都會過去保護佢 呢一樣真係好重要 係真係睇得出一個人有無承擔 有無重視一個人

其實佢都只係話佢唔會罷工 又未到不聞不問 每一個人都會有一啲堅守嘅原則 究竟而家社會存有不公義可以對佢造成幾大嘅衝擊 令佢放棄幾多固有嘅原則 相信每一個人都有佢嘅一套準則 我覺得都係要同佢溝通多啲聽多啲先知道佢價值觀到嘅係點樣好難單憑幾句就話佢價值觀係有冇問題

It’s a time that define who you are and what you believe .. it’s good vs evil .. no need to compromise on your core value ... there are plenty of good persons out there that share your value ...

係次次行完就會趕佢走 我留低搵朋友

其實我自己晚晚因爲香港訓唔到教 精神緊張 日日mon post 睇fb同相關既野 每次發夢出到都盡量會出 企中前線 其實我都好想有個會陪我一齊討論一齊出去發夢既男朋友 而唔係一個自私自利 剩係識諗自己 眼裡只有錢既男朋友 一次遊行都無去過 我日日都同佢講發生左咩事 佢都係聽完就算 最多笑下警察好柒 just for fun咁 愛唔愛一個地方真係無得逼 可能人人唔同想法啦

個陣六月中會出發去日本 佢係咁問我旅行d野
我屌佢香港咁樣仲有心情睇呢d? 之後一路嘈 罵佢人生唔係淨係得嘻嘻哈哈吃喝玩樂 喂住頂唔順同佢講我唔會去個旅行 分手啦
佢求左我幾日 我日日都同佢講點解會咁嬲 社會變到咁樣佢呢種人都有份造成
跟住佢開始肯改 就慢慢和好

我都係咁

唔敢去前線 人之常識,真係好高風險
不過今次件事重港豬真係誇張 就算藍絲都大量討論啦
呢件事成功失敗會影響香港未來10年 甚至20年
只係中共收緊自由都夠影響樓價

港豬 藍絲一樣咁仆街
一個無腦，一個無行動力，就算黃絲吹吹吹吹到幾撚憎呢個極權政府都好，無行動力都係仆街。

我哋要嘅係腦同行動力，無行動推進腦所想都收皮唔該！

師姐呢套咩嚟？

有時小事見人心 更何況而家咁大件事
佢都可能咁唔關心。。。
價值觀唔同底線唔同 將來生活 未必會夾
但你真係好愛佢的話 就說服下佢變淺黃都好
畢竟2個人可以一齊係緣份

我都係咁x2
人係好難改變 唯有接受
頂唔順就走

大家加油

分手
道不同不相為謀

分手啦，你男友咁撚自私，第時無錢可能迫你做雞自己小心啦

有冇諗過佢背後係屌緊班示威者搞事 呢個時候無政治冷感 無中立架啦 中立只係想買兩邊 只要示威者有少少暴力 佢都會立即屌鳩啲示威者 但就覺得警察使用過份暴力係合理

銀之匙

無落過場嘅仔真係咪撚嫁

樓主俾呢篇文你條仔睇下

港女與男友政見不同，態度中立都分手 ｜ 葵倩鈴

唔係仲要諗呀？
即刻分手啦

係好灰但又未捨得住 始終有幾年感情

至於發唔發夢我覺得又好個人既
始終有啲人需要考慮好多嘢
有啲人可能會受到個人健康或者工作時間限制
甚至係屋企人道德綁架唔比去

不過扮睇唔到，好似平行時空咁真係接受唔到

根本條女想去上前線，做男朋友係好應該陪佢

唔講咩立場定良心，連保護自己女朋友咁基本都做唔到，真係一齊嚟做咩

利申：喺前線成日見到啲女單丁一個，心諗有冇咁多女單身

怕熱怕危險

係咪男人嚟㗎？我當佢真係怕都好，咁都唔願意為你付出少少？佢真係有幾重視你

其實雙方理念/價值觀唔同 就算幾愛幾錫對方都好難走落去 無謂再浪費大家時間

下個會更好 加油!

屌分手啦，要比依啲冇人性嘅知道政治冇可能逃避

呢句真係分得
先唔論政治問題
屌連女朋友都唔肯保護
你覺得可以行到幾遠？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔會唔關佢事，只係未燒到佢果淡
你試下佢聽日開始冇得用whatsapp IG facebook
睇下佢係咪仲係唔需要人權自由

其實真係隨時有一日會係咁
唔好覺得冇可能

你都識講男朋友對你好好 咁都唔珍惜仲上連登問分唔分手 你幾大呀

見到咁多小朋友比人拉，比人打都冇反應，呢個人完全唔要得

講得好

咁如果真係返工返到太攰，又冇得成日射波？（星期六日唔係放假）

分啦，下次又忍過？忍得幾多次

你自己諗佢下係咪真係攰到咁女朋友安全都唔理扑嘢又唔見佢話攰

攰唔攰其實唔係藉口
我自己返工有時要直踩七日
要返通宵又要返好早
返通宵更前一條友發夢都有
返完早(要5點解幾起身)再去同女朋友一齊遊行都有
試問呢排邊個香港人唔攰
但係如果係我女朋友要我陪佢先安心既
我一定會去陪佢因為佢係我女朋友
利申：女朋友係和理非

同立場但唔support我做既野
好似仲慘d

你條仔係廢柴嚟

留名睇結果
同你一鳩樣，男朋友正係識講好危險唔好去，又唔會陪我一齊出去，講緊我每次其實只係和理非遊行，我自己都唔敢行咁前，佢就一味嗌危險
鬧過一次交最後跟左我出去一次咁多，然後見到遊行人士講粗口屌鳩克警老母就話好反感

前線有好多仔仔都好正

成為好男人之前
必須要係個好人
要成為好人就必須有良知

價值觀，宗教同政治觀不同係基本通無可能係埋一齊，因為淺及大是大非的層面，長痛不如短痛

講真 政治立場可以唔同
但佢呢個時候都可以政治冷感佢似冇咩人性
你問下佢如果721元朗果日比人打係你父母你會點
但佢對你好你自己諗

呢啲大事大非出現 先咁啱test到好多人deep down嘅價值觀 突然諗起 如果冇呢啲事發生 大家會唔會一世都唔會睇到佢地咁嘅一面

利申 死毒撚

信念唔相近如何走下去

Ex 係藍絲, 雨革撑過左, 都會發現愈來愈多分歧

我以前都政治冷感，係今次先企出黎

完全明白...我男友都係咁，上星期我忍不住講分手

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

唉 我個角色有D似你男朋友

我唔係唔支持你去坑爭 係唔想見到你受傷或者入暴動罪

係我覺得如果國際上冇國家/軍隊幫我地 我地贏嘅機會係好細 你可以話以家有 不過都係吹水多

唔好見唔好聯絡、做自已認為岩既野先

Pish

咁你更加會想企出黎保護自己女朋友啦 唔係淨係留係屋企 話擔心

絲打 我諗我有決定啦 希望你都繼續加油！

分

正垃圾

價值觀不同，做朋友也可勉強包容；要是做人生路的同伴，那就只會愈走愈痛苦。

係連登問都多餘， 個個實叫你分

其實你已經知道答案

飛啦
諗下將來你個仔